真點頂上之對決，聖馬力諾對列支敦士登

香港時間0245

上場直布羅陀雖然排名上係歐洲第二廢，但其實論近年進退步嚟計，列支敦士登比直布羅陀再低少少。為咗證明世界排名名符其實係高過直布羅陀，列支敦士登一定會出盡全力而聖馬力諾同史上惟一勝仗嘅對手重逢，絕對唔會手軟，力爭歷史第二勝同埋史上正式比賽第一勝

加埋摩納哥Monaco, 安道爾Andorra, 可以開一枱麻雀

monaco法甲踢得唔差

聖馬力諾其實係咪個國家搞賭波搵食

support San Marino

San Marino好似已經好耐冇入過波

列支贏硬！
訓身都得

monaco 假假地入過歐洲頂級賽事既決賽喎

真點
榮清又打錯字

摩納哥無國家隊好似

有骨魚腩嘅對決

換法羅群島啦

馬爾他呢?

歐國外入哈薩克波, 未夠一年前既事

係喎

摩納哥好撚勁架喎

法羅群島好似已經比安道爾列支敦士登聖馬力諾呢堆國際高一個層次

坐和望贏100%

法羅群島炒過馬爾他
贏安道爾 列支敦士登
和拉脫維亞 匈牙利 最弱一定無佢份
最近歐霸附加賽都晉級

列支敦士登最近和過希臘 亞美尼亞
隊中又有幾個踢瑞士超
有個buchel前幾季踢bologna/empoli
照計就遠勝聖馬力諾